原來黑警咁努力OT就係為左對抗六歲小朋友，我做幼教開OT有無十萬月薪先

六碎小朋友手持大殺傷力玩具曾試圖毁滅全世界